求救 女朋友情緒極唔穩定

女朋友係個好乖好organized嘅人，啲assignment, essay通常會早幾日做完

黎緊個星期佢有幾個deadline, 佢就想呢兩日做晒佢。兩三個鐘前佢情緒就開始變得好唔穩定，話啲group mates 唔覆佢機，唔做嘢，跟住佢就想自己一個攬晒上身做，話咩今晚唔做晒就唔撚訓。然後佢就開始喊，一路話死都要做晒佢，我keep住同佢講話仲有時間可以放鬆啲，叫佢抖下都唔聽，之後佢連電話都唔聽，只係message我話「唔得，一定要做晒」嗰啲

有無人可以教我點做啊我見到佢咁樣好心痛又唔知可以點做，我怕佢做傻事啊

有女就收皮啦

佢捱完陪番佢差電就好 有強迫症難改

陪伴

抵你無女㗎喎屌你老母，收皮啦

巴打佢堅持要做你仲叫佢唔好做就火上加油啦，陪伴最緊要

呢個時候，小心比佢覺得你阻住佢

我驚佢做傻事啊佢以前都無試過情緒咁唔穩定

做幾個project唔會做傻事既

希望係咁啦佢而家機都唔覆我都唔知點算好

無你喺度佢都係咁過㗎啦
千祈唔好煩住佢

俾啲時間空間佢 可能佢趕曬之後就冇事呢

功課都咁 番工日日比人追數點算

你咪有得佢做完份野佢 有咩好擔心
人地着左制俾緊油你係度叫人放鬆得個煩字 你係擔心佢既不如同佢講聲 想食宵夜或者有野幫手搵我 仲有建設性啲

我都係呢啲人 做唔哂訓得唔安落
你陪住佢 佢知你支持佢就夠
因為佢下定決心要做 就乜都聽唔入耳

或者你可以問佢有無咩幫到手 乜都唔識既咪幫佢proofread 下 都叫做分擔下 而唔係不味叫佢放鬆d呢d無用既說話

你煩住佢咪仲哂佢時間
你無趕過project咩?

精神病？

咪煩住人啦
係人都要面對壓力啦

我都係d咁既人，有責任心有乜問題，你咪安慰下佢然後俾佢專心做晒，有乜問題？佢做完安心哂就無事。

不過另外講句，呢個世界有好多人唔係deadline fighter,你唔理解證明你都係果d grpmate一狗樣佢先廢撚事踩你

我都係啲咁既人
你可以一路叫佢加油一路讚佢一路問下有咩可以幫到手
如果陪到佢做完為止佢應該無咁大壓力